___________________

Stanowisko: Programista

...A przy okazji tech support wszystkich i wszystkiego.

Jego sposób działania:
Lubi konkrety. 


Cechy:
Fizyczne: -1	Komputer w pracy, komputer w zabawie... biegam najwyżej na autobus! 	
Społeczne: 0	Wbrew pozorom nie jesteśmy bandą aspołecznych typów... Po prostu "normalni" ludzie nas nie rozumieją.
Naukowo-techniczne: 1	O, tak, słonko! Daj mi się tym pobawić!


Impulsy:

To MÓJ kod i będzie najlepszy! Dopieszczę każdy jego szczegół!


Umiejętności:

Programuj: Programista żyje po to, żeby rozwiązywać realne problemy przy użyciu programów. Po to całe życie się uczył. To jego domena i jego żywioł.
Absolutna koncentracja: Gdy programista wpadnie w "ciąg", jest w swoim żywiole. Kod programu pojawia się w niemal nadprzyrodzony spsób. Koncentracja wyostrza percepcję w temacie, nad którym programista pracuje, całkowicie odcinając niezwiązane z tematem bodźce.
Techno-gadka: To straszliwe narzędzie zniszczenia wykorzystuje umiejętności techniczne zamiast społecznych. Można albo próbować to zrozumieć (test techniczny) albo przestać słuchać (test społeczny)
